乜香港要外滙管制咩？

啱啱睇電視話出入香港境帶多過十二萬要申報，新規距黎？

好似不嬲都有

嚇親我，以為要將香港地位降格做大陸二線城市，唔比班支那狗走資添

你肯定呢樣野叫外匯管制？

申報啫

唔係大陸嗰隻

哩個係CTF 黎，黎打擊恐怖組織嘅資金來源

感謝巴打解釋

12萬個個係講緊現兜兜帶出入境
同外匯管制係兩樣野黎
柒少陣啦好冇